e-commercer 請入

3大 19major fg 想入行ecommerce, 本身嗰科完全唔related 想讀個master 洗底 但太多option 真係唔知點揀 ? 應該讀business related 定 it related 好d?

想做邊翻先，ecommerce都分好多part wor

其實除左 warehouse and logistics 其他都想接觸 especially sales and marketing strategies 但唔知應該讀ecommerce 定marketing好

我情況都你差唔多，自己就讀緊個ecom master
做野方面睇你興趣囉，ecom範圍會廣啲

自己俾啲錢試下做啦ecom

介唔介意講下讀邊間? 個program 會唔會學下d it 野

最後都會呀 但都想儲下經驗
我個background又過唔到大公司 CV screen , 細公司又無咩經驗攞到

最後既經驗：自己開